今日嘅日本連支那都不如 , 用紙皮做隔離病房

近日，網上流傳不少成田機場內的情況。據指，旅客從成田機場入境就需要到指定位置接受隔離。然而隔離的地方並不是房間，而是在空曠的行李輸送大堂中以紙皮跟行李推車間隔成一個個床位，驟眼看一整個區域就聚集了數十人，認真可怕。結果，不少從國外回日本的旅客都被迫住在「紙皮隔離營」 足足兩晚，等待 PCR 檢查結果。

不少日本網民都認為此情況十分糟糕，一來紙皮床十分簡陋。二來床與床之間沒有任何醫療級的間隔來阻隔病毒，隨時讓沒有確診的人都在這裡受到感染。有日本網民更形容這是「野戰醫院」，更怒罵日本已稱不上是先進國家。但有網民則表示這是災害時使用的紙箱床，不用睡地板已經很好。大家又覺得呢？

大阪成田機場然用紙皮搭建臨時的「隔離營」，讓等待檢疫結果的旅客入住。

行李輸送大堂中以紙皮跟行李推車間隔成一個個床位，一整個區域聚集了數十人。

咩撚野叫連支那都不如
你即係話屎都不如?
五毛已存入你的戶口

拉

不完美，可接受，要改善

LABO

環保

等候檢疫結果俾你講咗做隔離病房

痴線 交差感染。。

野戰醫院拎黎防疫真係差左d嘅

咁又真係差左啲..

咁都可接受？標準低到咁？

日本人咁有禮貌係唔會咁做

臨時床地震用就幾靚吖
隔離用高一倍封頂隔多幾米好啲

呢啲係專俾救援用既紙皮
紙皮都可以整到咁整齊統一 可能得日本先做得到
講真呢啲係用完即棄 好乾淨

而且安排都有指定隔距
本身唔係for 隔離病人
其實已經OK

合乎效益 唔使啲落機者走黎走去
其實真心勁

個布團靚過我而家用緊果張

日系賣相可以呃到on9仔
其實好唔防疫, 安倍又柒

我明白你講咩
如果呢度係隔離高度懷疑個案
呢度簡直唔合格

而家前題係放置任何飛到日本既乘客
逗留時間係兩晚
一來大量 二來危險級別未到好高
群組隔離係正常

本身等曬結果先准走 ,對機場外已經係較好既防疫安排
至少比香港好
至於對隔離既乘客 當然可以有更好選擇
但觀乎現實其他機場級別措施 有隔離地方已經好好

喺相片見到用落都咁整齊
明明有唔同地方唔同文化既旅客都維持到呢個整齊度
個人覺得執行上都應該唔差

叫佢地自己答巴士返屋企先係最好狗共又贏

快速篩選要兩日
泡菜十幾分鐘搞掂
搞唔撚掂就搵台灣幫手啦
日本淪為第三世界

總撚之支那最衰

呢到係撚病房機場個等候區黎，咪姐係香港亞博館個d
香港直頭紙皮都無